［建立］大圍要同輸出革命

要好似以前咁日日出返嚟食糖水
整返個區區有反抗
我哋行先
超過70人開始討論
反抗！

推啊

沙田柚幫推

推